完全唔明啲人讚藍潔瑛靚係邊

真係一啲都唔靚

唔明咩眼光

塊面起哂角

有冇人有同感

今晚發夢見到果時你咪知

唔係唔靚嘅 有好多靚過佢囉

真係好普通樣

靚

係好撚靚

收皮啦屌你老母 00後識乜撚 睇人老左個d相？
睇佢廿幾歲個樣 同朱欣個d有得輝

樓主
借死人上位好折墮嫁
收下把口啦

你同而家果d塑化雞比，咁都唔算靚？

當年成班高登仔係全部讚佢正
無懸念
而家竟然有人話唔好睇

你係咪想佢今晚黎搵你比你驗證下

靚，但係咪靚絕五台山就值得討論

係,塊面又扁,對眼又惡,完全吹大咗

痴左線 同朱茵比

agree

大時代果個學生妹look
現今有邊個可以匹敵

舊時同現代價值觀唔同比較，以前清朝好似係肥婆最靚tim, 依家就話要大波

舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋
舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋
舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋
舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋
舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

我都唔明

啲細路邊識林青霞藍潔瑛張曼玉個種靚呀

藍潔瑛最靚係對眼啊

00後唔睇周星馳， 唔睇韋家輝

00後係咁，我地要返舊登了

00後垃撚圾唔能識係邊個嚟

我都覺得好普通

連登仔藍潔瑛呢啲叫普通樣 自己叫中上樣

認同樓主

塊面起曬角 正常人塊面會無角既
全部人會好似韓星咁一條線齊輯輯咁

我覺得靚喎
你地D 00後識條春咩
番去J大陸整容西樣啦垃圾

呢個真，以前班女真係每個都有自己嘅韻味
而家嗰啲

TVB 黎講靚
但90年代電影黎講好多靚過佢

盲人鍵盤好用嗎樓豬

唔通你先係靚仔咩

講馬要跑得快過隻馬?
90年代大把靚女星,周慧敏 李嘉欣都靚追佢啦,如果佢家下出道我會覺得佢好靚既

FYY都靚過佢啦

夜子識野...

條女要有動態先靚 平面好一般

廣告彈出黎果個佘詩曼靚佢十幾倍啦

張曼玉就算啦 完全同靚呢個字無關

成班人睇慣曬整容人士啲膠樣

靚絕寶福山

有樣，有演技，有個性，做人有原則

蜘蛛精

tvb 講真 曾華倩都靚過佢
電影認同

其實五台山即係邊度?

唔好咁啦 人死左係會靚啲

靚,就不是可以話去到大美人.
但有一種說不出的獨有氣質美.
個人覺得

吹左咁多頁都冇乜圖
幾靚 睇過

唔係唔靚 但個樣好惡

OK la
不過好重雞味 唔清純

年代唔同 邊有得比較

d 00後睇整容樣睇到麻木晒

宜家個個整過曬你話呢

咁都唔靚，我真係冇野好講

嗰個po有人同你意見相反

學生妹look正

唔使同D低能仔講啦
成班懶係反主流先型丫嘛

00後眼光靚嘅會係kpop啲塑膠人

算撚數啦你 叻啦 你老母最撚靚 滿意未

咪廣播道
00後?

細路仔係咁 又得佢地 , 依家啲人仲意大波

秒殺

80後, 未聽過
靚絕廣播道? 好細咋wor

連比喻都唔識

個比喻可以有幾大?

以前電視電台廠都係哂廣播道
靚絕五台山咪靚絕成個娛樂圈囉

算係ok啦

我明, 娛樂圈最靚都係好細, 加上當時artist唔多
但感覺d人吹到唔止係娛樂圈最靚咁

60路你咪自己J飽去囉

其實唔細啦
果陣算香港電視黃金年代
d潮流同娛圈文化算引領東亞
稱霸得五台山係果個年代嘅華人圈都有一席之地啦

兒登仔學術價值觀，等睇又有靚藝人死，xxx 完全唔明明xxxx 靚 無限loop

同死都要話佢靚嘅人一樣咁低質

覺得佢靚
但未吹到咁靚囉
朱茵靚好多

非黑即白

咪就係中上
靚乜鬼嘢絕五台山
係啲細路仔死都要拗好靚好靚

覺得唔靚=00後

好惡

最重要個個年代，冇photoshop , 冇美圖，連數碼相機都未有， 100% 真面目。

年代價值觀唔同，無得駁

其實宜家大眾對靚嘅定義係咩 ?

真係駁唔到，科技ga 野，依家變性人都分唔到 ，不過00 後仲意kpop 多，年代唔同啦 。

真心好靚
以前女藝人係有一種氣韻係入面
年代唔同 依家女藝人 少左呢種氣質

靚絕五台山個朵唔係而家先作出嚟安比佢架wo
90年代佢出道 啲人已經公認

而家真係唔知係有人死拗佢靚 定有人死拗佢唔靚

靚有得定義? 覺得靚咪靚唔靚咪唔靚

咁都唔靚...

點解冇?點都會有個指標

真心唔知宜家啲人嘅審美眼光係點

無話唔靚,不過未至於大眾吹奏果個程度,90年代有更靚既

而家啲人啲審美觀 真係不能理解
藍潔瑛都叫唔靚？睇多啲佢後生啲相再講野啦好嗎？

係咪睇太多ps裝甲同整容怪
天然到咁都叫唔靚....

而家班廢青最興整容P圖先算靚

靚到咁都普通 零零後鐘意人造人

試下佢呢個樣執依家既妝 髮型 衫 零零後都會覺得佢係超級女神

靚到咁都唔叫靚？咁有氣質 00後真難服侍